黃絲會唔會好痛恨忍者亂太郎?

傻曬，一巴星落Yuki

其實關咩事
又唔係因為有忍者亂太郎呢套野先cut港台節目
係因為cut港台節目先播忍者亂太郎

黃絲冇得睇議事論事會否痛心疾首
黃絲唔識轉港台電視31